Toen hoorde ik heel duidelijk een bloeiende precies zoals het geluid van grote geweren.
Zes verschillende rapporten ik geteld en na een lang interval 6 opnieuw.
En dat was alles.
Hoofdstuk 4 De dood van halfbakken was op de zesde dag van onze gevangenneming dat ik uit voor de laatste keer, en nu was ik alleen.
In plaats dicht bij me en probeerde te verdrijven mij bij de gleuf, halfbakken terug was gegaan in de bijkeuken.
